我見唔到 我冇聽過 我唔知道 - 交通警電單車撞人群 傻強確認警員已復職 否認縱容

11 月 11 日全港「三罷」期間，有一名交通警於葵芳新都會廣場對出馬路，駕駛警察電單車衝向人群，至少有兩人被撞傷。《立場》早前引述消息指，該警員已經復職。警務處處長鄧炳強今日出席節目無線節目《講清講楚》時承認涉事警員休假後已復工，但強調調查仍在進行，復職與調查並無關係，否認縱容。

警方早前指事件非常嚴重，時任警察公共關係科總警司謝振中曾指出，涉事的交通警已即時停止在前線工作並休假，將案件交由新界總區調查 ，如發現有違反紀律的行為，會嚴肅處理。

消息人士早前向《立場新聞》透露，涉事警員近日已復職，有關事件並非列作交通意外調查，而是列作「交通投訴」，由於至今未有投訴人、證人等，有關警員未有被紀律處分。

呢個政府真係無咩公信力

而家應該聽邊個講野？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

自己人查自己人
查你老豆咩
無可疑未呀

一早估到你啦，當全香港人傻架咩